深夜就係思考人生嘅時候

人生已完，洗鬼思考咩

一樣事物的完結代表另一樣的開始

咪又係咁過

晚晚都頹廢到懷疑自己做緊咩